人權法過咗之後，下一步要點？

對家只能夠幫我地幫到呢到，剩底既路香港人要點做真靠自己啦。

以下係我諗到人權法過咗之後我哋下一步計劃：

1. 冇記錯法案要求政府2020有全面普選，利用法案儘快重新定立新雙普選制度，個制度起碼一定要廢除功能組別同一人一票選舉。

2. 本土政黨（非泛民建制）趁呢段時間宣傳做事，擴大香港政治光譜。 一旦有普選制度成立，如果議會只有土共同泛民，幾好既制度都冇用，佢哋只會繼續互相拋波直到2047。

3. 制定制裁名單，交畀美國國會。一嚟係清算所有反送中既官，二來係畀土共議員睇日後敢反對普選制度既話，必定遭到制裁。

4. 普選之前，拒絕承認政府所有乜乜調查委員會。亦唔好畀所有議員代我地應承，同政府對話。

5. 借助英國法官（唔記得個名）來港調查司法獨立，我哋要整一份香港司法無險可守既報告交畀佢。 將緊係死差佬點濫捕，濫告，插贓嫁禍畀手足，律政師又點樣接受差佬濫告，起訴手足。務求畀全世界知道香港司法已經唔同以往。

諗到再講。

be water act

Be water act

內外都齊曬

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

be water act 都要時間架，唔通唔做野咩我哋。

推
人權法過咗之後
我哋要諗下點樣逐步搞掂埋五大訴求

英國

Be H2O act

推呀，要繼續抗爭唔好覺得贏左，最基本5大訴求都未爭取到！！！

然後英國版人權法案，然後民主國家版人權法案，困班撚樣係大灣區

全球制裁

推 仲有5大訴求呀

追究黑Po 武力問題

1. 普選前，全民政治啟蒙教育。

2. 建立普選制度，推翻舊制度。

3. 括大政治光譜。

4.新當選既議員必須有超過2/3既人係泛民同本土勢力，利用特權法，要求特首特赦同撤銷暴動定性。

5. 改革同懲罰警隊，CUT警權。

6.

Push push push

獨立

普選之後新議會，有超過2/3既人係泛民同本土，可以特赦所有被捕，撤銷暴動定性，改革警隊。

奉勸大家切勿接受現在政府一切成立既乜乜委員會，亦唔好畀政黨代表我哋接受。
政府只會最多搵啲低層官去祭頭，班高官只會嗯嗯腳。

推

到英聯邦國家
港共死穴大部份班友都係英車加藉

冇錯，英聯邦國家會行動，但需要時間。

我哋香港要面對共產黨，佢好識玩政治。個戰場就算轉咗去議會，佢哋都可以控制到。

立法之後就執法,不執行等於冇用